毒撚一陣又有街出

好開心嗡

嗡乜鳩-.-

我都出街.... 食個午飯跟住返嚟

一齊去尖嘴食

你請

躝

好唔nice

好憎你

吓-.-
今次又想屌我死狗公定咩

冇 你乞我憎

吓 咁我咪好無辜=.=

死有餘辜